# Лабораторная работа №1
## Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями
### Выполнил: ПИбд-41 Овсянников Кирилл (17 вариант)

__Как запустить лабораторную работу__
* установить python, numpy, matplotlib, sklearn
* ввести команду python main.py

__данные:__
* make_circles(noise=0.2, factor=0.5, random_state=rs)

__модели:__
* Линейная регрессия
* Полиномиальная регрессия (со степенью 3)
* Многослойный персептрон со 100-а нейронами в скрытом слое (alpha = 0.01)

### Как работает программа:
* генерируем данные с помощью make_circles
* инициализируем модели
* получаем оценки качества моделей (коэфиценты детерминации)
* выводим результаты и график

__Наилучший результат у многослойного персептрона__

**сылка на видео: https://youtu.be/IJiJpfJRKqc**